香港邊度有得買jalapeno

D超市搵極都冇，街市又唔知邊區既街市先有

奶閪啦不如

去SUBWAY, 走包走醬指住jalapeno 叫THIS THIS THIS THIS

Marketplace